連登仔（我）話oxy ba有跌冇回本

睇2年長線咩位啱入
感覺上要等多半個月

分分鐘破產

Ba點會破產，oxy就難講

我承認誇大左

Oxy $5
BA $80

BA80？
清姐落淚？

我$99買過
回報豐厚

airline 起碼差到出年年中。

個個散戶都想撈底，你估會跌到咁嘅價咩

升少少散戶就瞓身入貨。邊有人80 先買？